[當年今日‧2012年] 霸氣記者成功爭取狼英掉轉頭

唔知今年會唔會又有人唔答記者問題